Вебсайт для продвижения - THE HAM IS WORDPRESS THEME;

url проекта:
https://alexhiriavenko.github.io/Project-vanilla-js/

Технологии: css, js.

Кратко,

js:

-   сделан фильтр. По переключению вкладок отображаются картинки соответствующей категории
-   имитация загрузки с сервера и отображение картинок по нажатию кнопки, прелоадер кнопки, возможность вернуться в изначальное
    состояние по нажатию кнопки (12 -> 24 -> 36 -> 12 картинок).
-   подсветка/затемнение выбранной категории по ховеру
-   анимация - всплывающие блоки, прелоадер кнопки
-   карусель

css:

-   flex
-   grid
-   animation
-   сверстано четко по макету. Адаптива НЕТ.

подоробнее см SRS.md
